(有片) 原來講一句自己人 真係屈機

有片
黑警：做咩事呀
便衣狗：自己人呀

非捉鬼

但呢單野真係證據確鑿 有相有片 有冇記者可以問吓？

真係自己人=誘捕
唔係自己人=濫捕

個節奏好似周星馳咁準

條友好似真係便衣狗嚟嘅

前面一排人俾狗查，仲等登推架斗車直得直過
除左有百分百唔俾咬狗既信心
就係手足想以生命作代價驗證「自己人」既效用

呢個情境下，我唔覺得有手足會咁傻